（文宣）BBC記者唔知綠帽新郎係條畜龍 話手足搞無辜差佬婚禮

下面已經有手足講左條友係畜龍
不過需要更多人入去解釋點解要搞鳩個婚禮
好多外國記者唔知條綠帽狗真實身份

.

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、
揮美國國旗！！！

Dress code: Smart Casual
聽日見！

佢仲同朋友講自己唔係警察

乜有差佬無辜架咩

警隊係一team犯罪份子嚟架

劣世就話自己無辜

理撚得佢圍內講乜
但係條垃圾就係畜龍

就算普通狗都搞得喇

香港人眼中同外國人眼人睇得唔同
仲要bbc以為佢普通警察
入去解釋啦屌

出師有名好解釋好多

個重點係其實搞咗啲乜

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

中文版：

英文版：

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

解釋清楚！佢係速龍，平時打人果個！

貼晒佢地罪證

請問風災祈禱有沒有張網上海報俾我？

唔知咪好
同示威無關
純粹有人得罪人

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

啱 紀律部隊 著得制服就代表個部隊
雖然警察係冇紀律

咩叫唔知咪好
佢而家講到明示威者啊
咩純粹得罪人？

反對，唔明既，唔係剩係得呢個記者，各位手足唔好只係活響自己既世界

做文宣要be humble
下下都話係差佬都抵打 同自己人就咁講姐
你要同外媒解釋就唔撚係咁講架啦

佢地只會講冇差佬係無辜

推

Moral justification of torturing people who were arrested!”?

有差佬無辜既咩

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

解乜鬼丫
人地根本唔認同呢套
等如香港都有唔少淺黃唔認同

你要文宣一係就fake佢㗎啫
唔係過咗去由得佢報完咪算囉
真係咁在意國際觀感當初就唔好做

其實琴日咩都無做到 …

大家今日袋底見

push

外國D死左膠

比佢地感受提心吊膽白色恐佈既感覺

沒有一個黑警是無辜的

幫樓主推，我唔係左膠，但我好清楚呢個世界好多大愛左膠會趁機聲討你地果陣突然咁多5毛開po話外媒唔鐘意，黑警又開po玩激將法，就知咩事，唔好活係同溫層，抗爭路長

唔在在意國際觀感搞乜撚去美總啊
繼續活在同溫層啦你

都冇火

不過，一定要入去澄清，入左個twitter link，巴打們好波

班狗捉手足入新屋嶺虐打有無moral justification?

其實好多外國記者唔知畜龍係特種部隊 以為係普通警察

Yes

冇一隻狗係無辜 普通狗都係要出黎打人

多謝樓主幫手留意

對內可以唔攞道德光環
對外，你喜唔喜歡都好，外國主要對道德光環有興趣
手足做嘢前要諗諗

Push

無一個警察係無辜，有良知就唔會當差

無一個警察係無辜

Raptor should be punished

抵撚死

打市民咁個d市民唔係無辜？

同防暴狗look都唔同

點解咁多人對警察不滿？因為新聞片段中見到很多警員隱藏身份，做出違法行為，而呢位警員可能係其中一位。如果要還他清白，BBC記者與其當鍵盤戰士拷問抗爭者，不如幫手推動成立獨立調查委員會。

乜撚野叫無辜差佬？
無一個差佬係無辜架

犬隻無一隻無辜

有乜好解 所有差佬都係一樣 佢用西方正常角度睇緊係接受唔到

Exactly
就算今次行動咁 其實我好贊同
不過而家一定要解釋返

速龍小隊正式既英文係咩？

bbc就算啦 奶共媒體

即使係普通警察 都要搞佢老尾！
警察死全家 世世代代都唔會願諒到

五大訴求 缺一不可

人地係負責成個香港示威既報導
即係對外輸出既資訊途經之一
仲要係bbc
你咁都覺得冇野好解既你出返去

呢類記者對香港現況了解唔夠 就出少句聲

入去講

有冇得down

係現場應該見過呢條友唔少次啦
佢負責晒bbc報導呢次運動

爆佢帽事一定有用過破壞會場～傷害係一世

奶開共

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

係半軍事部隊

仲有個重要點係，政府包庇黑察施暴犯法，而家根本冇任何方法令佢地為自己嘅行為負責，以後都未必會有

黑警無個係無辜既

如果佢係左膠，你點講佢都會話你唔啱

有咩問題 點解變左速龍先攪得

STS "Raptors"

全世界都知佢戴帽了

樓下大把人屌佢

已經無物理攻擊 仲要多多聲氣怪責手足

agger

乜狗都搞，搞撚到所有狗驚

個外國記者,其實係北京狗黎架!
China Correspondent, British Broadcasting Corporation, after 9 years as ABC Beijing Bureau Chief. Abusive, rude language gets you blocked.

香港和理非都已經進化到不割蓆
外國左膠係唔會明我地香港人經歷過啲咩先會咁做
依家手足死嘅死，傷嘅傷，拉嘅拉，仲係度同我地講”Moral justification”真係好撚銀耳

利申大力支持繼續搞鳩任何一隻狗嘅婚禮，不論佢係畜龍定乜鳩警

的確
佢係狗

喜帖放支槍
邊有得唔認

哇 你當自己係大台呀
叫人出番去

覆左
可以搵定啲畜龍打人片開心share俾佢

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

White trash wfc？

就算普通有咩問題?
警察仲要同你分有冇良心?

累街坊呢樣野古往今來幾時都有㗎啦，雖然我唔係想講啲人咁樣搞人婚禮係啱， 不過紀律部隊呢個團體 一人犯錯所有人一齊仆街好正常，何況有啲人真係唔抵可憐，如果要怨嘅話就怨自己點解要做班黑警嘅同黨lor。
慘㗎，不過慘唔過啲真正無辜嘅人

tui

好大嘅官威

好好笑條片

覺得冇野好解咪出返去囉
唔係捉你隻手迫你上twitter講咩 懵撚

係啊 走啦

警方口號：你唔係身有屎好人好姐邊會有人攪你
又唔見我俾人攪

我冇話有問題 我好讚成搞全部差佬
但對外講同對同路人緊係唔撚同
你對外做文宣會唔會講一黎就講好想打柒差佬
緊係講佢地惡行先啦

算啦，係政府既宣傳下，勇武變恐怖份子係遲早既事，再加上而家啲勇武做完野同阿蛇分別不大，一副我做野唔使你教既咀臉，做完野唔明係你既問題

所以味叫班人唔好搞囉，仲話外國唔會報

好多外國媒體所謂中文台都係強國人做主編

明明拎住外國居留權，不斷幫中共宣傳，同間碟冇分別

其實不割蓆唔代表認同所以先會有“可接受，但需要改善”

再做呢d嘢只會令和理非同外國嘅人對場活動產生反感，根本弊大於利

無錯
呢個tweet 只係正常報導件事又話人左膠

究竟外國媒體係咪咁蠢，定想搵位轉風向

黑警已經係咁多個月做埋哂咁多不人道行為
而家只係少少地復報，搞人婚禮就想抺黑成個運動

如果每個行動都要諗埋道德光環就真係乜撚都唔好做

咪囉呢個post好多人同外國d canceling culture冇咩分別，人哋bbc正常公正咁報導咗勁多香港嘅嘢，而家剩係做咗一件有啲唔合人心意嘅事就即刻畀人狂罵記唔記得東方點解要狂追擊班popo呀

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

我都要話佢話無辜既手足

That is the riot police's wedding.
They had beaten at least 2000 innocent citizens since 0906/2019.

Since the government has allowed them to harm literary everyone, their acts become more violence than ever.

We, the citizens has no choice but to push more pressure to them. But as you all can see, they're not affected at all.

Tell me, if a bunch of riots can beat/ terror/ insult who ever they want & get away with it.

Everyone was being surveilled & threatened.

Please, please tell me what can we do about this.

Because the government is attacking us under the table & we could be framed as gangsters just by protecting ourselves.

死英國佬，咁撚大愛
唔見你話SS係無辜架

唔通去賀佢都咁大罪呀,
搞完仲要俾對家話無搞到,
而家又外國記者又講到好大罪咁

邊有警察係無辜

上咗去屌7佢

無辜 同 差佬 幾咁矛盾

會唔會有無辜納綷

請列舉一名無辜的黑警

根本去嚟都冇意思，乜鬼都停哂。

sorry 錯手負皮 想正皮

真係慘，人哋明明係友軍嚟

今日，請你做返自己，脫下裝備、口罩、Blackbloc 。

- 警狗唔警示威者❌
- 警狗最驚分唔撚到示威者✅
比人查身份證就少不免
如果佢要濫捕，就連埋真遊客一齊捕。一個唔覺意拉到個戰鬥民族、或者美國公民。真.攬.炒！

中途邊架車冇咗咁點算？咁你平時放工嘅時候冇咗架車又點算？ 同樣道理。你咪當自己去完旅行返理，冇車返屋企咁囉。一係轉車，一係繼續等，一係叫的士。做返一個遊客做嘅野。

其實和理非 好簡單，唔駛稿唔駛攻略。準時，搭巴士入到機場，入到機場再排隊搭去東涌，去到東涌就排隊入返機場...搭得幾多搭幾多。唔好停留，唔好理人，做返自己。

代入返角色... 你去旅行會唔會同3唔識7嘅人集合？ 會唔會同人喊口號？最理想嘅情境就係907 好多人而大家都唔知道邊個係自己人、邊個係遊客、邊個係狗。

做港豬 做車手 有耐性就得。第一次搭 / 第一次 駛過塞唔到唔緊要，唔使急，最緊要安全。再搭多次/ 駛多次。無限抽插 青嶼幹線 同 巴士線。唔好停，唔好留。

今日大家千祈千祈 唔好行，因為正常港豬係唔會行路咁傻豬豬。

狗仔查ID，就比佢慢慢查到個飽。⚠️今日記得慎防散水撚，Mon Post 狗搜車搜人都搞唔掂，就會出嚟吹風玩分化玩散水。記著！港豬係唔使散水㗎，你去完旅行會唔會諗散水？⚠️

攻略：最返隻叻叻港豬一日。香港人 加油。光復香港，時代革命。

「集思廣益」
100個去機場巴士站的理由
1. 我係巴士龍友，入黎係影巴士嘅
2. 我係飛機龍友，入黎係影飛機嘅
3. 去一場想唔去就唔去嘅旅行
4. 我想去玩室內高爾夫球
5. 我想去萬豪食自助餐
6.我想去昅因航空姐😍
7.拎機場免稅品
8.見工
9.我想欣賞玫瑰園計劃既成果
10. 買手信
11.機場空氣好過市區
12.去打卡影相
13.唔洗入迪士尼都買到迪士尼樂園精品
14. 我係鐵粉，要研究機場快線列車
15.上錯巴士去機場
16諗住溝空姐/空少
17.玩交友App識咗個機師
18訓過龍唔記得落車
19搭錯車，我要去東涌
20出咗門口先發現張機票付款唔成功，冇出到
21比人呃咗嚟接劉德華機，依家走
22人地話今日有錢派，比人呃咗
23我男/女朋友同我分手，佢話今日離開香港
24想同隻沙田精神號影相
25Regal 食 Lunch/HighTea
25送機
27參觀港珠澳橋，好宏偉
28原本想去港珠澳大橋，搭過站，要搭返轉頭，順便黎機場參觀。
29去博覽館睇下有咩展覽 順便參觀機場
30我想溝外國遊客
31 有嘢做要訪問遊客
32釣魚
33失戀出來吹吹風
34 準備去thailand 做個spa
35上次跌左嘢 去失物認領處睇下有無執到
36我做緊全港M記價格分析
37儲緊全港無印購物單
38想去機場睇日落
39冇帶門匙入嚟搵屋企人攞
40買哈利波波精品
41睇下T1工程進度
42T2就拆我唔捨得
43想去澳門 在機場轉車到港珠澳口岸
44同男/女朋友嗌交，去機場呃佢睇佢會唔會追返上嚟
45睇錯以為今日飛
46去機場12蚊店掃貨
47遊巴士河
48食 Popeye 雞
49想追明星 影相
50想食burger king, 係機場食特別滋味

朋友係青馬做收費員，代朋友post

1.每位收費員開站果時都有1500做銀頭
2.收1000蚊必需登記車牌及通知控制室
3.收完錢要入布袋然後掉入有入冇出既夾萬
4.每個收費站開啟時間係45-105分鐘
5.衝站靠收費員親眼睇到車牌先可以罰錢（睇唔到要自己比）<< 唔建議連累職員
6.交更時間有3個 早上6 下午3 晚上11
7.控制室睇橋情況既CCTV要手動再拉近先睇到車牌（好撚慢）
8.係青馬管制區死火，青馬會派人黎幫你拖車（但可以自己叫拖車）
9.話冇錢比會叫你掉頭（唔洗比錢）

個問題係如果真係有做到破壞，你抹唔抹黑都好，條氣都順啲呀，但乜鳩都冇做過！都仲要俾你拎出黎嘈！

我頂唔順係一班已經係鍵盤戰士得個講字自己打J，都仲要俾你講到好似做咗咁

先唔好講佢係畜龍 淨係差佬都夠晒理據搞啦 香港邊有無辜差佬

No Hong Kong Police Dog Is Innocent

我無嘢講

You, the government and popo, mess with our daily life
I then mess with yours
Fair enough

個記者正傻閪黎 你而家評論我地做野呀戇撚鳩鳩

又唔見你條撚屌話班殺人犯㩒撚住人個purpose同goal係咩
做記者做到你冇撚腦讀者真係仆街

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

唔該喺出聲之前去睇一睇佢嗰twitter account，了解下人哋嘅立場先再講嘢好冇

警察無一個係無辜

this is fake news.jpg

佢係bbc駐中國記者嚟㗎，烏克蘭關佢咩事呢

同埋坦白講Ukraine喺國際嘅重要性其實係冇香港咁高嘅

如果鬼佬記者到而家唔知點解去攪啲狗 , 叫佢返去做娛樂新聞啦

又係你呢啲撚樣 , 有跟開香港嘅記者一定會知乜事

有無呢條片？
之前人地fb post 好似比人檢舉 deleted

佢twitter account有retweet到啲片，twitter打佢個名(stephen mcdonell)可以search到佢個account

嫌搞得唔夠，而家做狗，搞咪搞

我唔知咩叫 無辜警察